報新聞咬字清晰唔係基本要求咩？

CCtvb國際新聞梁馥盈係咪痴脷筋？

講日皇單新聞
聽到好辛苦

起袁志偉角度，D記者識擦中共同佢對鞋就得。
起部份狗公角度，主播夠靚女大波就得，食螺絲都話可愛。
你話點會理主播記者質素？真係睇新聞嘅已經唔睇無線新聞，佢唔請靚女連班狗公觀眾都無埋。
如果主播報咁耐仲狂食螺絲，成日犯低能錯誤，CCTVB以外嘅台一早已經炒咗。

佢唔係食螺絲，似天生缺陷痴脷筋果種

口齒不清咪做資料唔好講囉，聽到耳仔痛

有D有鄉音仲有得做主播，無線真係當觀眾係白痴。

好心就搵返利君雅黎做主播啦,佢咬字清晰

呢個簡直傳奇主播，2011年係亞視報新聞，報咗好多年都仲有人話佢報得差，而仲繼續有得報新聞，2017年走之前叫高級主播。

無線以前有個陳逸翹，雖然中大新聞碩士畢業，但成日犯低能錯誤，和宜合道變「同埋」宜合道，零和遊戲變零「同埋」遊戲。

佢哋應該多謝無線夠包容，換轉其他台可能被人炒。

無線有幾個都唔好得好多，有個姓彭男主播，有人先話佢報新聞hea，未訓醒。睇過一兩次佢報新聞，個人無乜精神咁。

梁馥盈
可唔可以唔好再強姦我耳朵

痴脷筋就唔好出聲報導啦
做返資料搜集好唔好

我以為得我一個不滿

聽到佢把聲好來熄機

而家啲主播連基本語文能力都欠奉
連即場中英對譯都做唔到
以前李燦榮即場譯白宮記者會真係冇得彈
依家啲主播一聽到英文就靜曬等字幕算

呢條女為咗嫁督察做咗耶撚

駱文捷真係經典黎
睇得出完全唔帶個心番工個種
報新聞報到好似發緊夢咁

督察同耶有咩關係

個督察老豆係牧師

cctvb + 新聞部
果然都機心重

真係想報道真相都唔做cctvb
得罪講
出鏡都係為出名釣金龜

Agger
見到有心的都過左nowtv

嫁督察都機心重

中國或成最大嬴家個男主播都好樣衰
完全冇以前果D咁從容大方

嫁督察無問題
但本身唔信因人哋老豆係牧師先去信耶
就係人格問題

佢果種痴脷筋，係聽到想丟爆部電視

一年前呢度先有人屌佢

而家CCTVB主播入去都係當跳板，等做藝人、釣金龜、做金融雞或者高官，邊會有心做新聞？而家感覺無線求其揀個靚仔靚女（但根本唔靚）就算，唔求個主播有冇新聞觸覺同語文能力。

以前top嘅會先選擇入無線，而家無線揀支那大學（或者小量樹仁城大）都唔揀中大浸大個D做實習。之前做過下統計，港聞組記者都唔知有冇一半係浸大同中大新聞系畢業。有心一早去晒其他台做。

佢呢種應該叫漏風
不過都係一舊舊

要問下佢先知呢啲係咩發音